美股認真討論區 DXI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

鏞

tsm又龍左上去

唉 .... 原來做兩個TRADE 就賺到42鎂, 轉身咁快, 邊跟到呀 ....
你唔你話TSM 垃圾咩? 做咩又買返?

科技樹點滿坦克技能

尋晚贏左納dee 同 S&P
賺左

我開Short Put無買喎

百屌成材

幾多行駛價? 等我參考下先

手機都有得玩 掉佢老母落水

有冇得買金彈

原來GSX已經過100

咩game

細個好似玩2

高爆彈/穿甲彈

RollerCoaster Tycoon Classic

而家無水位啦

買返一打易中裝甲區又唔會跳蛋既AP

Sq火箭

1 張 $77 @ 0.09
收到

上星期架喎

SQ 151.85
開市衝上雲宵定係大插棒?

成日起到d 過山車無尾段
d 人坐過山車飛出左街

仲有搞到成個場勁多嘔吐物

加碌防空炮

係WO , 咁今次唔係 $77 SHORT PUT?

133放左

琴晚開左張77tsm SP有38期權金

屌佢提早公布業績

起一個廢game係門口，然後出口唔連外面
玩完隻廢game就成世人困左係入面

均價130
4手

116@2

Dis咁都有得賺錢開返樂園咪不得了

收到, 咁我又睇下可唔可以搵返D FREE MONEY 食M記先

聽日班鬼佬又會信念掃貨

120~130妹左幾耐
無高J多幾手

唔好學呀，我有錢接貨架

大插好我想sp

其實睇返上年份業績 搵少勁撚柒多

個訂閱其實係唔係流
遲下無貨交上去個disney+就插subscribers又豬返轉頭

以護城河來講 disney個條真係又長又闊

唔gur可以沽

好巴會唔會揾日抽啲時間講下SQ?

唉, 咁真係好難跟

我琴晚開完已經落袋10美

血肉長城仲厚過匯豐

身為dis put苦主 話你知係真

DIS PUT大軍出動

sq偷步 盤爆升左10%

開市返原位

放住2手先
淨底2手讓子彈飛

新手想問財報後（業績好）一兩日通常咩走勢

全部樂園close哂 戲又上唔到 有得賺仲唔surprise 咩

歡迎開返個投名狀2.0

intc 直插15%

無得估, 無論之後升定跌事後都會有人分析到個原因出來

新手同問買咩必贏

佢自認老本晶片技術收皮先插

好消息爆升
好消息出貨

新手琴日買左堆廢老股

所以佢d錢邊撚度黎 冇戲開 主題公園close哂 食版權？

有睇到,但ER左嘛

33.3升、33.3%跌、33.3%平走

多謝你放比我

Disney +

你打錯字 係伸手

sor

要詳細睇左份業績先 岩岩睇左小小覺得可以j下
有幾點我覺得係帶動佢升11%
1.volume開始增長
2.商家go digital 由1x%升到25%
3. Cash app用戶暴增，revenue都升左幾倍
4.ebitda預計會負 但出來係正(big beat) => 3q4q都應該會係正面
5.7月volume維持增長 cash app都係

Disney 又撈報紙 又撈sport channel
而家仲有人以為佢係靠賣米奇老鼠公仔揾錢

百家樂路紙

All in sq一晚贏十皮

新手同問可唔可以比錢我洗

見科妓股升咁癲唔追
入返D廢老股保平安

咁多人賭sq

仲有咩 前日以為炒完

唔該好巴

Cash app revenue比預期升多左5倍

KO 阿婆都識飛

基本面

Cash app好似都係12月:26m升到6月:30m
成個pandemic後增長都得15%算多咩

依樣我識 賣料

本身有冇玩開？

鏞呀

買完廢老股可以del app
呢度科技股/ 賭場/ 坦克車

幾時賣大麻beverage

勁撚多電影、劇集上
home theater

唔驚啦
廢老股唔會好似科技股咁一日跌成10幾%

點解我唔直接買大麻?

FT成本價顯示係咪冇得轉？

所有短期走勢都係隨機，隨左妖股

冇絕對 好過市場預期都會可以跌

... 貼倉

nflx財報ok但唔夠勁都要跌

NVDA 討論

點解一隻股開一個PO...

大鑊
利申N記死忠

我賭SE

走牙

今熔酒仙

10點走唔到

契媽賣完SQ先升

根本看圖作文 鳩何個原因然後安慰自己係呢個原因

連登小型活躍股票平均指數: 1276.63, +36.85, +2.97%
連登大型活躍股票平均指數: 1284.27, +2.71, +0.21%
連登支概指數: 1116.48, +15.08, +1.37%
連登光時指數: 952.92, +20.82,+2.23%
連登舊經濟指數: 1008.27, +19.09, +1.93%
連登奢侈品指數: 993.79, +1.87, +0.18%
SPY: 330.06, +1.27, +0.39%
QQQ: 270.38, +1.00 , +0.37%
VT: 80.08, +0.40, +0.50%
BRK.B: 200.24, +0.98, +0.49%
ARKK: 84.20 +0.52, +0.62%

小連指就快爬頭

連登仔 出post 即係put 定先?

好似KODK 咁

我就係嫌SQ太妖先入ARKF

92買得10股

仲有咁多國家未開plus subscribers 仲有排升

我有隻新竉 wmg fundamental好ok
有sector tailwind

不過廢老股升輻慢就真
如果炒科技股, 2千美金成本
一起身開倉已經有20美金執

Sq一d都唔妖 strong fundamental
只係太貴了

前2日想入 ，後尾放棄左

連登投資者: “我有了解同分析過公司既業務先買，唔係跟風”

宜蘭家150仲叫人點入

有貨 唔好咁啦

想問好巴有冇快速有效讀report既技巧分享，睇得好慢

想做連登analyst cover幾隻股票 定期update
好唔好？
Sq, wmg, fb

dis咁樣都賺錢
DLLM 我終於返到家鄉

夠薑咪put NVDA

再買多幾股個成本就應該會轉了

支持好巴

同問

隻隻股票重點唔同架wo
正常 至少要睇 topline (rev)bottom line(net income) , margin
我個人鐘意睇 ebitda & growth, outlook
再睇firm specific野

125走曬

我又買番

咁叫橫行
呢隻炒左幾轉
真係有人長渣

跟fb

我重倉fb

好巴 大約均價幾多 想240先入

買左sq tsm 起身又數錢

Fb想入，幾時回

業績後入 輸緊錢

日日都有人問

初哥琴晚第一次玩美股
少少地買左TSMC/AMD/SNE/MAR

希望係一個好開始

之前豬咁10% panic sell咗
入返燈佢落嚟好唔好

想入

今晚sq會唔會散水

自己搵新聞不如上連燈跟P巴搵食

點解仲未回調，希望今晚會

佢用FIFO
要自己另外計交易後成本價

咁高都all in 抵你贏
我贏一皮only

酒仙

食佢人血饅頭

果然個個都好鐘意飛人出街

仲有拉人落水
或者整一個係外邊既單獨循環路拉人過去行到死都走唔到

主席做乜貼其他人個倉

咁你應該係想問點改賣出邊Lots
睇下賣出setting

利申 唔係用FT

點解唔去官網搵

唔敢

牛牛咪得

貼倉

mola mola 今熔

夠啦~
做乜呢兩日做乜今多人貼倉
知你哋叻啦

前3隻都係歷史高位

And we trust
利申：已放

FT就係冇 TD先有

點解唔去返間公司個IR site 睇

好爽呀，琴晚先開架

琴晚諗住買sq賭佢財報
但又淆底驚會好財報都比人洗倉

一訓醒
SQ做乜事???

佢呢排比人壓價壓到癲

咁咪好囉
石巴一晚就跑贏晒所有ETF

我用CS
你去隔離post 問下， 應該有既，因為有d國家要比captial gain tax, 冇既點安排

仲衰過以前鳩叫討論區

係咁比人砌

岩岩破頂點解會回調

Short Put AMD->爆上平倉
Short Put TSM->又爆上

年回報3.6倍

鳩叫都有得笑下

鳩買區

我220個時比人炸走，佢係好抵玩，但價格唔BUY，好難玩

美股冇人可以阻止我貼倉區

ok thx ching

升不停

運氣好姐

上個月高位輸左30%，但都做到單月正回報
輸完唔敢早訓

overstock 咩料子。。。幾日升左30幾蚊

30幾蚊就收皮啦，問過我地大KODK未

肉巴重生

有, 不過想跟石巴學野之嘛

有無買肉呀?輸到割肉

今晚如果tsm爆升又可以平倉了

有錢sp
有貨sc

支牛有冇得COVER CALL?

nonono
睇升Short Put
有貨睇跌Short Call

咁如果跌駛唔駛走 ??

走咩鬼,星期五高過77都唔洗接。今晚都80啦

有無人想睇warner music result?
我覺得依隻野 係吸引過spotify/apple music

尋晚想short 9 佢
最後加左少少sq

冇錢睇升sp唔到

求推介

孖 good equity唔怕孖

金溶
VTI 暴跌 12%

amd 開完仲升緊
唔知keep 唔keep 到多一個星期

玩完

好驚台灣垃圾股陰人呀
今晚9點半SHORT 1張玩下先

最後V 上黎扯到

bug黎wor好似

現價嚟

呢個八月 好有年頭爆升feel

Streaming tailwind,你spotify同apple music個埋鬥生鬥死，但佢地點鬥都要比license fee比warner/universal佢地， 唔係單隻音樂計，而係按用戶聽歌時間去分成
即係話 spotify/apple music有growth 佢地就有growth

另外，fb snap chat tiktok攪短視頻dbgm都要比license fee
收租佬咁

呢個世界有好多野都解釋唔到
就好似我隻家居白蟻股尋晚臨尾又幾乎想破ATH

爛肉呢

唔好Short啦...
你唔知我做緊咩你不如QQQ啦

睇圖賭得過，向下輸兩蚊最盡，向上去到32
weekly圖似托住

唔好咁啦 盤後最尾130
12幾 撈底仲有賺㗎

今個星期搵好多錢呀...

太陽撚做咩咁爆得，賺少少都爆得咁勁

音樂界物管

IP商人好惡

岩岩上市 未穩定

其實呢啲啱啱上市既 應該等穩定啲先入定點好

因為我唔買就日日升

支牛轉ib定ft好

爛肉好古惑
我會等橫行先考慮買

見低就入/ short put
我sp 30 下個月2蚊

都係尋晚一棍啫
你又要睇埋上個月開頭幾有氣勢
臨尾磨左差唔多半個月咁滯
太陽能呢浸係弱左d
不過好在仲有d 響個倉未清晒

訓咗無賣爛肉預備返120了

盤前逃生啦

Ib 孖爆

所以disney個d唔會死
長尾效應 你100年前ge野歌到依家都可以持續generate revenue

Ipo賭場過 點會唔大波

TWLO
訓醒就有驚喜

尋晚見佢升到咁唔敢入

屌 琴日盤前129放撚左SQ

插成10蚊125買睇多陣算

成交唔錯，機會黎啦

跌到

佢285跌到271 西利

我尋晚走左，爽爽拎佢5%，隻FUCKING肉就short得

石巴應該仲有另一個倉

NKLA盤後直插

跟下
反正仲等緊fb死落去240

睇住位short佢會更好

得呢個

撐唔撐到今晚呀

等睇好巴 (SQ巴)詳細分析 SQ ER

呢隻妖股就算9數啦

點解科技股巨頭係FAANG唔係FAAMG?
Netflix點睇都唔夠Microsoft巨啦

120 range 都安全既

SQ 終於升
可惜得2股

又棍上 好撚癲

賺唔到咩錢

愈多人睇淡升得愈瘋狂

NFLX升得快，MSFT升得慢

ER偷跑

T shirt股 大賺左5位數字

買好大

買呢d... good luck

Square頭號風扇好巴
連名都改埋

margin買
good equity唔怕孖，好似係

我d水係抽唔乾

真心 幾欣賞你 不過巴打可以改善下啲語氣 唔洗咁認真

想買d國債

七龍珠，長倉一定要有
FAANG + MSFT + TSLA

真心，Elon Musk都好多big fans

tsla1490又輪迴一次

睇住佢40 升到依家
老實講貴係貴 但係作為long term investor,唔會賣佢 除非佢business有headwind

VTI 唔係都比較穩既咩 全市場股

點會賺唔到 bottom line 30-40% growth

有Bug

咪燈

距離幻二仲差1000點

981 monster

l 巴

無燈，1400~1500輪迴價錢

嘩屌 張SQ 140call fat9fat

咁QQQ 同 apple ， 長倉好唔好

118@55

慢慢坐啦

BYND $105 SP
SQ $117 SP

2 隻今日又平得

Battery day 之前都會係咁loop

我見雀仔巴 比個篇章我 都提及季供VTI賺得多平穩

琴日2 點50 分入咗貨

3 股nvda @ 444

Aapl sp 換近咗 415–》 420

謝謝

Analyst report 有九成都係Bull shit

Sq偷步業績 咩玩法

2股夠做,可能今晚爆sing
去林寶陳列室落定訂

契媽隻移卡都好勁

一句講哂。fsly 定sq. fsly 今晚睇130以上

之前支牛轉左Ib
一直都唔係好識用Ib個apps
其實Ib有冇得睇隻股賺蝕個%

唉貨都未入，又唔跟時間表出業績

近排meme ER 股, 好多隻業績前1-2日都有高位
市場太多$ ???太多人賭

我個人唔建議人買index ETF

點解呀

net好似都無咩力水
聽日出earning

當初我覺得docu都好貴 結果...

Fsly

係

因為好多隻都係FAANG同其他垃圾

琴晚走左一半 估唔到仲有得升

失業多錢話返工，你話呢

當初我覺得docu fsly net ostk run ephn amd tsm都好貴 結果

今日高位

有三寶冇窮人

當然納指 1幻都覺得好貴 結果呢....

Ivtec巴 我地隻月供66😭

Ephn?

買lego個部？🤣

Enph

ALL in fsly, 聽日要數錢，fsly市值只係sq 既6分一，肯定唔止而家個股價

BYND SP 105
命運會同我SPCE SP 19.5 一樣
crush...

66 > all usa stock

SQ徘徊136,137, 臨瞓掛138搏佢掂到140都算........好鬼呀

你隻jumia 點

23走哂啦

115

我隻Bynd call又變廢紙

好在有SQ call回血

今晚8點出result?
盤前應該會再升

睇左咁多隻er
係得tesla咁7廢，明明beat expectation 都大跌

發

買左atvi 中伏

煙條

tesla sell on fact

好7嬲

我星期五12X個時開105
點知今星期咁爆得

小小地輪迴下都幾好

有無人長期持有緊nvda?

300蚊底倉無放過

GLD

DIS 係咪破燈？呢度完全冇人提都起唔到機？ 除左我

後悔一個禮拜前124走咗SQ

其實佢不嬲都係食緊老本
淨係版權費都有排食

賭ER
NVTA:Mission Fail

DIS股東揮手

屌 真係一放ARKK就日日升
玩返TLT QQQ不問世事算

Sq no.1!

Mama I love u

咪係 點解會偷步

無喇喇 俾錢我執

DIS 現價其實入唔入得過，博佢：
1. 熱情豪放的人會去主題公園
2. Disney+ subscribers

有無錯？

今晚sq vs Nvta. 究竟arkk升定跌

tonight fsly

都話佢 pump and dump 嫁啦
無端端爆升 30%，邊有咁好嫁
P 巴高 J 又中伏

Sq 帶動arkk

我本身諗住今晚入 都唔等埋人

想入但未入

邊三寶

我諗住今晚走 唔博業績架
好技術 都唔夠運氣好

兩隻對沖左
橫盤

想等nvidia 跌先買 太高啦個價

一隻+10% 一隻-10%

今日低位 ...

今日高位 ...

今晚到fsly 10%

Disney+比錢訂閱人數 唔夠一年6000萬人...
仆街d人咁撚有錢

lets go, 今晚睇下仲入唔入到平貨

115繼續追貨

Sliver
Work

尋晚跌穿我隻call，撳荷包補多張降下均價，跟住眼訓訓左，依家兩張call等數錢

咁arkk呢類點睇？

Gld我都有
But I like sliver more

Silver 我琴晚淆底食左大部分call

換番條真銀器玩

你地咁搏我賣淨一半賭er
有Tesla 陰影

都係fintech

琴日放咗張 俾返啲錢我呀

tsla 都有升其實

開盤大跌啦

有野揸下手 仲有真實感

高手雲集本post

巴打覺得科技入面邊種產業最有potential 未來？

唔該巴打

求問巴打係點學trading同點入行

希望DIS企穩120 再加價投！

唔該晒ching 終於搵到

串，但真實，小西巴每隻持倉幾%？

Thanks 巴打

想問你係咪會睇財報/ER 去分析公司前景？

有時我睇中某啲sub-industry

Google完啲龍頭公司同有potential既中小型股

但好難判斷間公司啲前景係吹出黎定點

我成手121.7貨坐左兩個月 解套執少少就走

我都坐咗一排溝到116

要走都走哂 留低既都係賭er

Bili 156億

Gsx 251億

點諗都唔合理

借問一下 ib要睇自己monthly return點睇

盤後走都仲有賺喎

Option冇得走

Roku 定 sq?

我都係因為唔想用支那野先轉Ib
雖然睇市睇圖都係用番支牛

睇coco哥d英國樓幾靚
有冇巴打炒美股發達會過去買間
5球已經有獨立花園

NET ER保守D升3成,進取D 5成

準備買間過去同條女住

sq

Earning 都有得偷步
睇黎要入定下星期果d

Why not both

Roku 掂會唔會帶起埋nflx

又可以繼續長坐
早排開左9月180 option 又可以食下先

Sp緊 35蚊

如果未賺到錢但有前景既股會唔會入，幾時take profit?

屌你條仆街想燈美國國運

原來係好巴

以為你會轉 燈^2

So far 同上面講個d 無咩改動
一陣望埋大行點睇， 我覺得好快有獲利盤
到時再買過未遲

簽名股呢?

Twlo好傷 屌你老母

燈^2反映唔到我對square ge愛

好多卧虎藏龍

我都係等緊獲利盤離場 再入過

呢隻差不多啦，41.7B

世界總有黑天鵝

Thx ib開咗擺仲唔係好識用

Wirecard all in wirecard會點

250 369 419 $ 都有入過

Intc市值得amd一倍但賺錢多十倍，公平咩

好巴講起wirecard，有時我覺得真係有d運，出事前一個禮拜走左，好彩冇事仲有小小執。再個幾入番6蚊放

近幾年all weather performance 完全唔得

好巴，見到sq咁勁，想加倉高j

又見證一個股神
我覺得自己係零

Sq今晚不問價入得

又高J 回硬

Amd： 咩叫回？

fb幾時240

想落第二注溝佢好耐，我第一注100蚊

暴巴咁好運都有，不過講真 大升大跌好易misprice

咁都賺一半 仲唔j等幾時

都係個句 mkt 咁大好多好野

SQ trade到bitcoin 好勁，行得好前

望翻個倉
輸緊9% 好心痛

Aapl:回你老味

你係好巴？

ARKW又羸
ARKG又輸

Sq trade到btc係附加功能 gimmick野來
幫唔到佢賺錢

呢個禮拜每日啲破頂股長到呀媽都唔認得

係 講過square 150就改名

係, 一間有咩事跌落來又有苦主區
所以我入哂廢老股鎮倉

但我覺得如果佢遲下整到個seamless既platform merge咗商戶同埋retail customer咁既 eco system，令到d人當佢bank咁用，除時爆升10倍

arkg星期一高位放晒
轉入arkw
今晚fat fat啦

唔貼會唔記得

想問下係咪得非美國本土證券商可以under 25000usd但無限T+0? 啫係富途個d

心諗邊個改個咁嘅名

學生哥每個月想扔少少錢落去投資當儲錢
想set個回報俾自己
當每年7%會唔會好難？

每次買完唔睇app 7%完全冇問題

冇睇到am SQ上到150咁癲

Firstrade VTI個價

如果係真就好了

咩事？

加油，留名學嘢

（5-1.05）*100*7

準備寫下隻WMG

唔難, all in BTI / AGNC，然後刪app

買左ATVI既ching臨住點步處點解ER利好盤後都跌

唔知今日mrna財報回唔回升呢
之前高J左想走了

但係其實都好矛盾
買完見有賺1x%就想lock profit
一放就升到仆街
Amd 68放咗 賺23%

我以為at expiration 先係咁添
係咪過左個range理論上個profit就fix左

信念唔夠

望下Tsla, intc, Amzn 唔好問點解喇

間野D高層成日賣貨 個盤好洗得 拉升SC刷左好多錢

其實疫苗股係咪都係炒funding同消息

唔用d時間上黎 遲d點會有人幫你對沖

等學野

我就係走曬sq 去左買aapl
賺左既再買返落去sq

有賺就算啦
依家想入番都入唔番

有無人放多過10萬USD落牛牛度

已經開緊TD但仲審緊，放10萬去牛牛會唔會好危

你問max profit嘛
未expire要高過strike好多先有呢個價，你當可能係200先max profit
叫做係有機會插返落去既opportunity cost

點解IB仲未睇到可以買option? 定係我落單果度唔識揀?

跌嗰陣你就唔係咁講 不過依家個市好龍 我鳩買都返倍

嘩SQ
得100股

其實而家炒起個幾間疫苗股 你睇返佢地過往都幾乎無出過疫苗
3月到而家既拉升全部都係靠funding同研發stage
淨睇基本面幾乎無一隻當炒疫苗股既係有足理理據入手 年年都蝕錢
street炒緊咪跟住炒

有冇話推薦邊本書咁

你入APP禁去option chain彈D咩出黎?

咁睇黎earning想升都係冇望

好巴連名都改埋

你全部tick 哂佢算啦，唔洗煩

係喎 我明啦
thx ching

尋晚80入，起身賺左成皮hkd

今晚加加佢

請教fsly 點解升得快過net咁多？
業務好似差唔多

屌你sq, 早咁多把撚呀？

如果想棄支牛換邊個provider好 支牛ui太靚又易用

支牛啦

NET TSM SNE
呢三隻野可唔可以生性d

星期四 有 net

唔想成副身家放支牛

IB好用但UI唔靚 得手機APP靚D
不過佢TWS可以自訂UI好正

ib/ft

收到 多謝巴打教路

係邊度一次過tick哂？

暫時賭咗4隻 淨係贏SQ
AVTI, CHGG出完財報好消息都跌
仲有INTC隻垃圾，今晚放哂佢入連登新三寶

jel定頭先又升

你走哂就會生性

我入左INTC啊

早左一日
本新諗住入call

開緊TD

sq出面又有數錢區

有無人賭MVIS？

其實tws有冇得開兩個quote window?
我成日想開兩個ticker既quote同時睇，但set唔到

Sq未出野已經gel 定？

ib有冇好似ft咁拎錢出個下收費

反而想賭ayx

呢頁唔係option chain 你要有option先會係呢頁show
你試下禁個股之後 上面有期權 再禁入去睇下

今晚pmi同非農出，準備熊

未有 堆ipo股 (ncno four zi)我等佢地出業績再慢慢study

同船

fsly roku fvrr

Atvi Bynd

跟好巴57.8入左SQ

賭輸準備jump

我諗左個little private equity strategy
依家試緊

係咪社會實驗？

見到了 點睇佢係LC SC LP SP?

好股唔洗多 1/2隻就夠

你指既係兩個TWS 左右mon咁睇?
定係幾個ticker同一個TWS windows? <呢個可以 你解鎖再禁多幾個報價windows就得

要跌了

你係陳家豪定係佢女朋友？

同船+2

我擺左d錢落堆高增長ipo stock到
睇下佢地表現，當pe fund咁manage

好巴,會唔會走哂佢定係由佢放係到?

琴晚呢道問過ayx
好似冇人有興趣

想請教下

你估下

fb 幾時上1T

對我來講，便貨版ttd

好巴private equity都玩埋?

call/put + 買or賣

放係到 直至佢增長放慢

陳家豪男朋友

幾個ticker同一個TWS windows? <—想set呢個
之前set唔知點解我係咁禁new quote window都冇反應明明news, watchlist 果d都冇問題

無啦， 當ipo係pe 咁manage

buy and hold

我其實全部都唔係

銀銀哈！

今晚黎個大升解悶

Why not both

啲金升得好慢

而家先入sp好似好遲

Ttd好貴

破緊頂喇大佬

屌IB點解無得取消

大家加沽未

佢唔見條數都唔細

股東埋單嘅話渣都冇

佢淨係set chart，我想要隔離果個Quote window

但crypto 業務收入升左60% wo

無人short tsla?

慢慢地穩定咁升都好

原來納期上到11100

入一股 兩股

點只首期 fullpay都得啦

twlo chgg avti

我地銀bro精神
就係團結

類似咁? 報倉個個好似淨係可以set一個

Avti 垃撚圾

漫步華爾街

今日大家都好認真

米奇老鼠討論區

連佢都有...

有咩用

咩未出 射埋添啦

入門呢本好過the intelligent investor好多

不是美股認真討論區嗎？
我是咪入錯post

Watchlist同news我都set左兩個
但係有時我可能掛左一張A既call既買單，之後轉頭去左睇B啦
咁但係我又想知我張A call係咪仲係best bid，又唔想轉走我B睇緊啲野
而家做法只可以click一下個order睇下個bid price係咪=自己

你咁認真無用，更何況你drawback仲大過我

財報基本要睇啦下話
我覺得要仆中一係你要熟果行 一係大包圍shortlist 裡面再揀
例如cloud: amazn goog msft 都要買d
chip 就買amd nvda tsm
subscription 買 nflx adbe crm
...

廢老股KO

右上角條繩分組幫唔幫到你?

SQ leak 左？

開咗net 專區

我未減倉架 好在 beat

佢expenses 扣番出去架
佢幫人換btc咋 做找換店

唔係星期五咩？

我而家係(watchlist-chart-news-quote)一組
想整另一組（live order-quote)但好似整唔到
有冇得set個quote同時belong兩組

起身工作beat expectation都跌10%

好巴 點睇crypto 利申無買

記錯今日得pmi

實際得2個制

無睇

啱啱再check 兩樣都有

錯手負評，岩岩甩P，唔識野

你用條繩分類將(watchlist-chart-news-quote)分類做第一組
然後(live order-quote)分類做第二組
你禁第一組個quote就淨係轉左第一組windoes(e.g. chart-news)
你禁第二組個quote就只會轉第二組個windows

咁驚就等啦

問題係開唔到兩個quote detail出黎

正評中和返

點解會咁

買/買更多

你個order幾時落？係咪已經auto expire左？

今朝9點起身見到尋晚爆升落既

想cancel

你指上右手邊個(i)仔睇下佢講乜

Before market?

咁無救 用住其他類似既野搭救

原來係我web板同手機板conflict左

多謝巴打，cancel左

讓SQ子彈飛

非製8:15出 非農10:00

最近睇返report細公司好多都有做stock-based compensation比員工去做靚自己盤數 減少支出
呢d長遠黎講對間公司發展係咪算負面

調轉左時間

佢要偷步流出邊個估到

呢啲數仲有人理架咩
Gdp都唔理啦

橫行無買

數據唔好->stimulus->升
數據好->recovery->升

肯熊未 我未上車啊

fsly 又係好撚古惑

ayx 今晚call一張

邊d公司？

Beat estimate就得

今個星期30 下星期40 下個月60

說事話，美金跌番所以升？

不問價入sq?

細摩吸夠貨就會自動夾淡淡
比d時間就識自動升

Stock based compensation 係income statement reflect左

係income statement計入loss
所以要睇adjusted earning

Someone guessed the URL correctly (not joking) so they released early

原來square er係咁leak
Source: random redditor

R巴愈賭愈多

屌 明明諗住今日睇位加碼

啲call入得少

成件事好蠢

條友賺到笑

即係Q1改Q2?

笑死 好在 beat

金準備突破

唔係夠鐘先upload，好野，唔使查？

長揸契媽日日贏

SC 左GSX
諗住贏粒糖點知輸間廠
屌佢老母, 咁樣黎拉升

對面樓影相影到又要查?

saas個堆
特別係IPO左冇耐個啲

嘩頂就2050
銀都26.5

不過咁早gel定頭通常都出事

Scrape 咩
利申做緊

金銀又準備爆上

4點不問價入sq

明白 我再望下先

尋晚反cup 估佢唔到

咩比喻黎

一陣SEC準備開CASE查
千跌

屌我CUT晒孖先升
好彩仲有全倉

個個都4點
跟著熔

rtx仆你個街7連陰仲以為會反彈

隻野仲衰過啲飛機

老巴獲準增持美銀到25% 依家老巴持有11% 美銀

利申：7張call

升溶，好多人miss左earrning 肯定瘋狂高追

早一兩日走咗啲

點解IB無得買

等賭場開

第一次同好巴同船

好難
美股唔會升咁少

讀經濟既人食屎啦

個個都話不問價入sq

班prof讀書個陣仲未有QE

不問價入qq

買廢老股咪會

嘩屌 納仔又破頂 距離幻二不遠

睇晒Donald Trump d tweet領悟下仲實際

只要有侵侵。大公司笑淫淫

望到都唔開胃

有咩經濟學家炒股好勁

同坐一條船 有錢齊齊搵

仲有水位咩

ayx how see

炒作cash app growth

過幾年升到shop咁

Keynesian beauty contest

我落左1月call

希望唔好燈死我偶像巴老

隻隻美股都開個討論區
其實有咩好傾..
自己開TG圍爐啦

Nvda都要開post

我屌佢地老母

我12月28 蚊
你呢？

連登仔唔好燈AYX
坐左成個月終於就黎見返家鄉

HUYA 契媽又贏

直接subscribe條stream唔會快d?

01/15 27
早排巴老第一次出news加碼就call左

升勢開始改善緊
早幾日響170 嗰D位其實都係幾好嘅買入位
短期都up trend 緊

pk以為回調清左倉

未到幻二都唔減倉

宜家咩都貴哂

好多過來呢度抄冧把
見個個提果隻
睇幾日覺得低位然後入貨再開圍爐PO
分分鐘間野做乜都唔知

唔好再講喇 求下你
我...唔得喇..

遲D應該每隻股都有個討論區

買你隻股 成個星期無郁過

KODK NKLA

幻二後到s&p6000

有咩好傾其實
一係升一係跌
返來集中討論好過
財經台變左美股台咁

有啲後悔放左遠call

不過轉番細價近call

應該唔差得遠

BYND 特價好想入貨

夠射精了

條友最興9up做低個市，然後入市，過2 3日又升返晒

有呀, 之前短炒過轉走人
呢隻係神奇股

我諗佢想做一樣既野

均價90幾有啲貨
一路升一路冇加倉

入

Growth 咁多，跌8%冇道理

唔係
佢read news

主席你都得㗎
出面開個66 討論區抗衡美股
你開實有一百幾廿人因為你響月供post嘅知名度
而慕名而去圍爐取暖

其實見升唔好加倉..

做野有分串D好,暫時仲想係連登發言
做得太多會比人block

點解
求其指教下

股市之道 在於高j好似係

想問下你地加倉係跌先加定升先加

唔好因為平就買

我試過佢既 sausage 後，以後 blacklist 佢既股票

Cocp jmia yrcw uavs ams fnko wins asna nebu husn fmci ivr ctrm izea 歡迎抄number

呢隻冇機會入
不過可能等埋今晚ER先再算

你愈加個平均價愈高
一冧係咁先
個人認為隻野係咁升唔好加注
應該搵定第2隻股然後準備換馬

當然係升 愈升愈追

人生太短 出手要大

高買低賣

升要加 越升越有
跌更加要加 轉彎就大v㗎啦

慣咗高買低賣

Natural gas

之前上左11x之後落返90尾
果陣有諗過加倉，但係最後無

好少賭

結論：本多xx

leap.. leap call能算賭嗎？

都未開市 巴打 你不如唔好玩option住啦

咁一路升一路加係咪短炒會啱啲

支牛近日既賭風
已經見唔少人仆街 睇路

未試過佢隻腸 剩係試過漢堡 下次試下

我覺得一係第一注重手D
愈加上去 avg愈高,一枝大棍你profit無哂
除非你話長渣無所謂
但美股點都有回調
去到咁上下D大戶已經要食.走人
我地睇2,3蚊,人地睇20,30蚊or up
某一個數佢地一定sell緊D貨

想放啲錢喺IB 儲埋先射去FT
應該買咩好?
bond? 金?

台仔又沽

Sell完你攞住d cash會做乜？

坐契媽買龍頭保平安

換第2隻馬

Ayx幾時er?

酒

好易左一巴右一巴

分分鐘舊馬繼續上 新馬倒插

啱，所以錢最後都係流返入優質股
咁點解要profit taking?

ching你係咪認為唔應該轉第2隻股票 除非開始出現跌勢
因為搵隻優質潛力股都難搵?

優質股還優質股始終有回調一日
袋左落袋既錢先係錢

有冇人睇緊aker

巴打 I see your point

我同你玩法應該少少類近

想4點不問價入sq

NVAX盤後升到.....

收到

J美金

尋日睇人玩非洲Amazon ，笑到hihi

你睇唔到佢跌個下，尋晚玩到好癲

One step backward sometime is for two steps forward

可以放住一半先既.
我就放哂安心訓教算數
升到10蚊等佢回調再入過

小心啊 10%盤後升出黎 而且升左既10%已經升左 宜家入都賺唔到架

膽量唔夠玩依啲
永遠只係睇

升加。。搭順風車食餐m 記就走

跌先加同接飛刀差唔多。。要預坐貨

唔好玩D不知名股無呢個問題

當初50蚊玩到7X放左 這些機會

人版132 sq換22.8 spce我屌

咁等佢開盤前回一回睇定啲先，差啲上腦

勁 一來一回正股都蝕廿%

尋日減左倉
剩係減左隻BYND

或者咁講,睇你有幾大個本
大佬你比我有幾球美金
我會同你buy&hold
得幾皮8美金,我唔會buy&hold

有冇咁能勁升到

即係你見到另一隻股ok你都唔會take 啲profit轉場?
一定要用新資金?

新的一天新的開始
我決定今晚執一執個倉重身出發

唔好信盤前 睇定啲先

巴打長渣係大約睇幾耐到

最低150 有幾癲

日日咁升法 無早d玩美股真係相逢恨晚

第4定第5次?

賣晒d妖股去啦

P牌已甩專員

我唔會長渣, 通常1,2日內走人
最長渣過adbe, nvda, net 都係1個月

你睇清楚D

契媽隻移卡傻撚左

賣緊啲蟹貨

第一次執倉啊

今晚清曬去

妖到仆街 見住佢 157 跌到100 會唔會心臟病發

甩左好耐

盤中啵
盤後4 5點仲有人玩緊

咁我太耐無見P巴

APPL TSLA 算唔算蟹貨

我自己操作會係咁
如果我 hold 緊 A, A 本身係增長股
而我見到 B , B 亦都係增長股之餘又升得強過A
咁我會減少少A 將錢買落B

再入番

Unpopular opinion
我覺得美股越多操作 蝕錢機會越大
Aapl咁 let say你300買入
諗住take profit走人
咁400諗住夠多啦 33%相信大部分人都會走
點知升到440
咁點解我唔一開始就坐定定buy and hold?

SQ你都走？盤後爆到媽閪咁

咁要睇你tsla幾錢入

呢2隻坐啦。。你一賣就爆升

SQ日日都係高開低走

今晚分分鐘轉燈

SQ $119貨 諗緊好唔好cash out咗先

咁你嘅玩法唔用margin就完全無得參考
我都係放喺到算

盤前係比亞洲人執平貨，趁美國老未起身

盤後103呀

佢個下都幾撚癲

WTF
歐豬果邊爆上梗

妖股追逐者

屌哪星

415 1370
慢慢坐

佢係俾 fake news 害

原本篇文話有八個人有 severe side-effects 要住院治療

原來搞錯左，無人需要入院

所以咪 deep v

入番巨頭del apps算啦

孖都要還到 無工返點可能孖
又唔係full time trader 又唔係兒子 無理由加啲咁無謂嘅風險上身

黃金升到完全無位上車

得m$同tsla

經歷過tvix同nodk既洗禮應當悔改

股joy

今日又升 淡友們還好嗎 徒6000 hi

我決定入GERM 入面幾隻疫苗股

死啦盤前咁好氣氛開市會唔會急插

牛市訊號

究竟gsx 升乜尻

我都傾向buy and hold
不過如果見到另一隻有潛力 係咪應該take少少profit去買?
定係一開始就諗 “ok 下個月供呢隻”

哭𠹌左

好似琴日咁

仲有9分鐘 鬥快入sq

個個都入sq 今晚160都似

睇返上一個post
琴晚好刺激

屌你又升

一股amazon好d

唉屌 入錯區問

送張Intc call俾佢算

今晚直接幻二

個個model都抄到驚人唔知佢抄咁 側面見到以為bentley 一望正面原來恆馳

賭場五分鐘開

想請問下

巴打今口中嘅坦克車同#1 link入面嘅推墀車係咪同一樣嘢嚟

今次有冇失憶？

驚到d錢數唔哂？

今晚all in sq

其實係睇隻股既 volatility 同 liquidity

有睇冇買

3分鐘 準備

投資嘅錢唔係淨係得一開頭嗰一舊架嘛？
你地唔會每個月扔啲錢去股票咩

新加 美股台

咁你 option 本身已經 leverage 左

4點！

150 高J左

銀哈銀銀哈

納期萬一

都估撚到你

Are u ready?

tsm gogogo

賺到少少錢送情趣內衣啦

intc

以你ge財力黎講,買d大路野實賺到笑

未來肉

可否扯去64俾我走call

MVIS

huya

契媽咁勁。

Ib市場數據買咩plan好

FSLY大家點睇

無女最好，溝女哂錢呀

nvax盤前盤後都玩死你

用D錢炒到發達，到時係女溝你

加巴

搵錢都係為左女姐

金 銀好撚誇張

條女送錢

送1股BRK A

80%BOND 20%金

拍多部avenger回血

仲敢唔敢整張遠期sc

廢老股不了

又升what

SQ

amd

以後都不SC了

係咪同你個名一樣

一比股神屌完就30%

當石巴玩option
TSM準備要暴升了

有錢咩女都食到

契媽咁都買中

邊隻？

仲以為佢智障...

Jumia

Sq回晒塘啦

又買VGIT
金

言下之意應該淨係買優質股？

但好似係arkw 買?

入唔入SQ好

玩財報

我都係

老母又然

有冇amd

SQ冇力

入

今晚又要對住契媽打J

琴晚升到80今日橫盤放得贏20美

想知石巴個倉幾大

你睇個成交，突然500股就拉到30%

sq 特價啦

契媽係咪有内幕

有150股

點會冇

nvax monster hunter

今晚大船amd同sq

$151入都唔割

唔係se咩

信唔信契媽 我呢到有批work好平架